想開post問野但又怕俾人認到，應該點做

如有雷同，實屬巧合

有冇人冇俾人起底你可以幫我出post

關乜撚嘢事
當我借咗我個account畀你
你啲朋友只會誤會咗bibu_bibu係你嚟
然後貼晒你啲嘢上嚟
以為起咗我底
要貼嘅一樣會貼
唔關account事

唔係因為有d舊同學、網友知道個ac係我，如果我問一d尷尬問題佢地就會知
唔知有冇人可以代我出post問

原來而家興將自己account名周圍講
咁你直接喺度留低啲問題
等其他巴絲睇到
再代你開post啦

我冇周圍講，不過試過自爆，以為識得嘅人冇睇連登

我幫你
我冇所謂

有tg?